33.8萬人？我明呀！

你地唔係期望弱智識計數呀嘛？
唔識計要點做？數手指！
一個人10隻手指
今次要動用曬全香港3萬個黑警
仆街！數到30萬唔夠撚手指用！！
唉，求撚其其加多3.8萬好意頭落去算撚數喇
搞撚掂，收工！